
                      Sigo preferíendo los originales los clásicos y Kin-Kong es un clásico sin ninguna duda, pero debo decir que esta vez se han salido de la pantalla. Dado que estamos en el siglo XXI y que hay más tecnología y más posibilidades de hacer cosas originales y chulas no estado nada nada mal aún así echo de menos el típico gorila en una gran ciudad lo echado de menos. 
Aún así la próxima que nos han dejado claro que será Godzilla seguro que será bastante impactante.
Enviado desde iPhone de alba
        
            